有無人一齊係end clothing 買野？

有無人一齊係end clothing 買野？

share 返運費

⬆️笑左 thx

其實間野d貨堅唔堅？

一定堅

諗緊想買對clarks
巴打幾時落單？

今晚ok？

佢運費收$185，兩三個人share 已經ok

有brick & mortar store

仲有無位？